［馬撚］阿仙奴躉笑熱刺歐聯多空櫈

【體育】阿仙奴球迷嘲笑同市死敵熱刺在歐聯分組賽主場作賽竟然出現大量空櫈。
熱刺周三在歐聯最後1場分組賽，繼續以溫布萊球場為主場，結果以3:1大勝莫斯科中央陸軍，可惜也許是球迷知道球隊已經晉級無望，因此看台上出現大量空櫈。 同市死敵阿仙奴的球迷紛紛嘲諷熱刺球迷們開波不見人，Gary Driscoll在Twitter寫道：「熱刺迷別再說酋長球場有空櫈！看看溫布萊！」West Upper Plastic也寫道：「看來很多熱刺球迷入場扮櫈。」 根據官方入場人數記錄，今仗入場人數有62034人，相比今季首場歐聯分組賽主場對摩納哥時的85011人，足足少了2萬多人，認真誇張！上次的入場人數更打破英國球隊在歐聯的主場入場人數紀錄，當然也打破熱刺的主場入座紀錄。

熱狗

留力未來睇歐霸唔比牙

點解會用溫布萊做主場既？

換新球場

獨望著空櫈

好似過唔到r 聯個安檢

1234

最後都係踢歐霸
不如咪入前四 比個機會人地玩下啦

換新球場，同想賺多d錢，本身個場太細

阿仙奴以前都試過

扮凳係點扮

熱狗唔踼就讓番個r聯位俾我曼啦！

浪廢左個位
踢返歐霸啦

你估淨係得隊波有未來咩
球迷都未來

又擺青年軍求其踢歐霸

熱狗：私怨行先，留力聯賽，r聯 wfc

熱狗都戇鳩鳩

網上食熱狗

1....
2....
3....
4....

浪費埋個溫布萊

扮櫈